有冇人同我一樣 將愛情睇得太重

自己一拍拖就成副心機擺曬落去
成個世界都係圍住另一半轉
朋友鬧我拍拖拍到失去自己
做咩都以佢為先
包括言行舉止 衣著打扮等等
自己疑心病又重 成日覺得自己鍾意佢多過佢鍾意我
加上平時嘅對話 覺得佢鍾意上一個女朋友多過自己
諗起就會好sad
係咪以後都無可能超越佢前度係佢心入面嘅位置
定要靠時間慢慢改變佢

都2019啦 2020都黎緊
仲講咩用耐性誠懇改變人？

愛唔可以太重 只會傷身又傷心
建議你分散下 投資自己 當你一失去就仆街了